有冇聽過廢中係公開場合大聲電話投注?

一程巴士可以有3個廢中買波又買馬
其中有個仲要開speaker講,嘈到真係訓唔到

結果落左車用公司張太空咭幫佢買返同樣價錢既對家(波)

唔明佢地仲要大聲讀個number同密碼
但又要懶係用暗語咁

比如12345
佢會讀棟兩345